Čestina a ja
Začala jsem se učit česky jen tak , bez myslení .
V začátku bylo to legraci , protože jsem byla jeden rok v Praze a už se pamatovala hodně slov .
Ale pak začalo to být trochu těšší .
Tak se jsem říkala , že musím jen vrátit do Prahy a budu se naučit .
Ale v Praze jsem viděla , že čestina je těšší ja horší že jsem se myslela ! začala jsem mít depresi ... ale pomalu začala jsem mít nové naděje .
Teď si myslím , že možna čestina bude můj koníček a budu dobře mluvit když jsem v důchodu .
